题目:ZigBee电池板主要为ZigBee核心模块提供电源,包括外部____供电和____电池供电
4V;3.1V
2V;3.0V
5V;3.2V
5V;3.3V
答案:D
------------------------------------------------------
题目:仅仅使用委托delegate能够实现子线程对主线程的访问吗?
能
不能
答案:B
------------------------------------------------------
题目:在使用Zigbee节点时是否需要为节点提供稳压电源？
需要
不需要
答案:A
------------------------------------------------------
题目:下列哪个不是ZigBee标准的一层:
物理层
网络层
传输层
应用层
答案:C
------------------------------------------------------
题目:静态构造函数只能对（  ）数据成员进行初始化。
静态
动态
实例
静态和实例
答案:A
------------------------------------------------------
题目:由用户开发应用系统可以解决的主要问题是(  )。
提高应用系统效率
系统开发直接反映用户需求
增强系统的可靠性
降低开发成本
答案:B
------------------------------------------------------
题目:串行通信双方如果数据编码方式不一样，能正确解码数据内容吗？
能
不能，产生乱码
答案:B
------------------------------------------------------
题目:以下不属于物联网网络架构组成的是
物理层
感知层
网络层
应用层
答案:A
------------------------------------------------------
题目:BitConvet类可使用下列哪个方法实现Int与byte[]之间的转换？
tobyte()
getbyte()
getBytes()
答案:C
------------------------------------------------------
题目:节点配置时，相近Zigbee网络间的PANID号和信道是否能一样？
能
不能
答案:B
------------------------------------------------------
题目:一般子系统的划分是在系统(   )阶段，根据对系统的功能/数据分析的结果提出的
需求分析
逻辑阶段
总体设计
详细设计
答案:C
------------------------------------------------------
题目:CC2530单片机软件开发环境使用
IAR
ZigBzz
USB
ARM
答案:A
------------------------------------------------------
题目:C#应用程度从何读取RS232串行通信的数据？
输入缓存区
输出缓存区
答案:A
------------------------------------------------------
题目:在有关串行通信的叙述中，正确的是
串行通信最少只需要一条导线
所谓半双工是指在一半工作时间内工作
异步串行通信是以字符为单位逐个发送和接收
同步串行通信的收、发双方可使用各自独立的本地时钟
答案:C
------------------------------------------------------
题目:静态构造函数只能对（  ）数据成员进行初始化。
静态
动态
实例
静态和实例
答案:A
------------------------------------------------------
题目:Convert类可使用下列哪个方法实现单个十六进制字符串与十六进制之间的转换？
toByte(string,16)
getByte(string,16)
toBytes(string,16)
答案:A
------------------------------------------------------
题目:PC端与协调器相连的串口波特率须设置为下面哪个选项？
19200bps
9600bps
38400bps
56000bps
答案:A
------------------------------------------------------
题目:采用下列哪个方法可获取当前设备的串口列表？
GetPortNames()
GetService(Type)
GetPortNames(String)
GetService()
答案:A
------------------------------------------------------
题目:可采用下列哪个方法清空List<byte>类全局变量？
clear()
Clear()
setNull()
SetNull()
答案:B
------------------------------------------------------
题目:RFID属于物联网体系结构哪一层的技术：
感知层
网络层
应用层
答案:A
------------------------------------------------------
题目:读写距离是RFID设备选型时较为关键的一个因素，通常读写距离在10mm至50cm之间的RFID系统采用：
低频
高频
超高频
微波
答案:B
------------------------------------------------------
题目:IC卡按所嵌芯片不同分为存储器卡、逻辑加密卡以及CPU卡。其中Mifare S50属于：
存储器卡
逻辑加密卡
CPU卡
答案:B
------------------------------------------------------
题目:由于成本和功耗的制约，通常RFID系统读写器和电子标签之间的双工方式采用的是：
时分双工
频分双工
码分双工
答案:A
------------------------------------------------------
题目:RFID系统根据使用频率的不同，可分成低频RFID、高频RFID、超高频及微波RFID四种，日常使用的学校食堂饭卡系统通常属于（）。
低频RFID
高频RFID
超高频RFID
微波RFID
答案:B
------------------------------------------------------
题目:RFID系统按照标签供电方式的不同划分，可分为无源RFID、有源RFID和半有源RFID三种类型，其中最常见的RFID系统属于（）。
无源RFID
有源RFID
半有源RFID
答案:A
------------------------------------------------------
题目:（）是由UCC和EAN共同组建的RFID标准研究机构，致力于建立一套全球中立的、开放的、透明的标准。
EPCglobal
UID
ISO
CCITT
答案:A
------------------------------------------------------
题目:根据使用的数据库不同，ADO.NET提供不同的.NET 框架数据提供程序，Access数据库使用的是( )。
SQL Server .NET 数据提供程序
ODBC .NET 数据提供程序
Oracle .NET 数据提供程序
OLE DB .NET 数据提供程序
答案:D
------------------------------------------------------
题目:upgrade_firmware.cgi用于：
更新IPCamera的版本信息
更新IPCamera的硬件程序
更新IPCamera的用户名和密码
更新IPCamera的软件程序
答案:B
------------------------------------------------------
题目:IPCamera的工作原理是图像信号经过镜头，由图像传感器转化为电信号，再由何种传感器将模拟电信号转换为数字电信号？
A/D传感器
D/A传感器
图像传感器
光敏传感器
答案:C
------------------------------------------------------
题目:物联网视频监控系统阶段前端设备一般采用的是：
DVR
DVS
IPCamera
磁带录像机
答案:C
------------------------------------------------------
题目:路由模式下，TP-LINK TL-WR802N迷你型无线路由器的网口是作为下列哪一类端口使用的？
LAN
WAN
WiFi
蓝牙
答案:B
------------------------------------------------------
题目:第三方动态链接库Newtonsoft.Json.dll中JsonConvert对象的哪一个方法可以用于实现JSON串的反序列化？
SerializeObject
Serialize
DeserializeObject
Deserialize
答案:D
------------------------------------------------------
题目:我国实际使用的不停车收费系统标签频率主要为（  ）。
2.4GHz
13.56MHz
910MHz
433MHz
答案:D
------------------------------------------------------
题目:（ ）是通用分组无线服务技术的简称，它是GSM移动电话用户可用的一种移动数据业务，属于第二代移动通信中的数据传输技术。
PDH
SDH
GPRS
CDMA
答案:C
------------------------------------------------------
题目:（  ）是负责对物联网收集到的信息进行处理、管理、决策的后台计算处理平台。
感知层
网络层
云计算平台
物理层
答案:C
------------------------------------------------------
题目:在云计算平台中，（  ）基础设施即服务。
IaaS
PaaS
SaaS
QaaS
答案:A
------------------------------------------------------
题目:RFID属于物联网体系结构哪一层的技术：
感知层
网络层
应用层
答案:A
------------------------------------------------------
题目:我国实际使用的不停车收费系统标签频率主要为（  ）。
2.4GHz
13.56MHz
910MHz
433MHz
答案:D
------------------------------------------------------
题目:仅仅使用委托delegate能够实现子线程对主线程的访问吗?
能
不能
答案:B
------------------------------------------------------
题目:ZigBee电池板主要为ZigBee核心模块提供电源,包括外部____供电和____电池供电
4V;3.1V
2V;3.0V
5V;3.2V
5V;3.3V
答案:D
------------------------------------------------------
题目:物联网视频监控系统阶段前端设备一般采用的是：
DVR
DVS
IPCamera
磁带录像机
答案:C
------------------------------------------------------
题目:upgrade_firmware.cgi用于：
更新IPCamera的版本信息
更新IPCamera的硬件程序
更新IPCamera的用户名和密码
更新IPCamera的软件程序
答案:B
------------------------------------------------------
题目:读写距离是RFID设备选型时较为关键的一个因素，通常读写距离在10mm至50cm之间的RFID系统采用：
低频
高频
超高频
微波
答案:B
------------------------------------------------------
题目:以下不属于物联网网络架构组成的是
物理层
感知层
网络层
应用层
答案:A
------------------------------------------------------
题目:IPCamera的工作原理是图像信号经过镜头，由图像传感器转化为电信号，再由何种传感器将模拟电信号转换为数字电信号？
A/D传感器
D/A传感器
图像传感器
光敏传感器
答案:C
------------------------------------------------------
题目:由用户开发应用系统可以解决的主要问题是(  )。
提高应用系统效率
系统开发直接反映用户需求
增强系统的可靠性
降低开发成本
答案:B
------------------------------------------------------
题目:在使用Zigbee节点时是否需要为节点提供稳压电源？
需要
不需要
答案:A
------------------------------------------------------
题目:第三方动态链接库Newtonsoft.Json.dll中JsonConvert对象的哪一个方法可以用于实现JSON串的反序列化？
SerializeObject
Serialize
DeserializeObject
Deserialize
答案:D
------------------------------------------------------
题目:一般子系统的划分是在系统(   )阶段，根据对系统的功能/数据分析的结果提出的
需求分析
逻辑阶段
总体设计
详细设计
答案:C
------------------------------------------------------
题目:串行通信双方如果数据编码方式不一样，能正确解码数据内容吗？
能
不能，产生乱码
答案:B
------------------------------------------------------
题目:静态构造函数只能对（  ）数据成员进行初始化。
静态
动态
实例
静态和实例
答案:A
------------------------------------------------------
题目:下列哪个不是ZigBee标准的一层:
物理层
网络层
传输层
应用层
答案:C
------------------------------------------------------
题目:IC卡按所嵌芯片不同分为存储器卡、逻辑加密卡以及CPU卡。其中Mifare S50属于：
存储器卡
逻辑加密卡
CPU卡
答案:B
------------------------------------------------------
题目:节点配置时，相近Zigbee网络间的PANID号和信道是否能一样？
能
不能
答案:B
------------------------------------------------------
题目:C#应用程度从何读取RS232串行通信的数据？
输入缓存区
输出缓存区
答案:A
------------------------------------------------------
题目:BitConvet类可使用下列哪个方法实现Int与byte[]之间的转换？
tobyte()
getbyte()
getBytes()
答案:C
------------------------------------------------------
题目:CC2530单片机软件开发环境使用
IAR
ZigBzz
USB
ARM
答案:A
------------------------------------------------------
题目:在有关串行通信的叙述中，正确的是
串行通信最少只需要一条导线
所谓半双工是指在一半工作时间内工作
异步串行通信是以字符为单位逐个发送和接收
同步串行通信的收、发双方可使用各自独立的本地时钟
答案:C
------------------------------------------------------
题目:由于成本和功耗的制约，通常RFID系统读写器和电子标签之间的双工方式采用的是：
时分双工
频分双工
码分双工
答案:A
------------------------------------------------------
题目:静态构造函数只能对（  ）数据成员进行初始化。
静态
动态
实例
静态和实例
答案:A
------------------------------------------------------
题目:RFID系统根据使用频率的不同，可分成低频RFID、高频RFID、超高频及微波RFID四种，日常使用的学校食堂饭卡系统通常属于（）。
低频RFID
高频RFID
超高频RFID
微波RFID
答案:B
------------------------------------------------------
题目:RFID系统按照标签供电方式的不同划分，可分为无源RFID、有源RFID和半有源RFID三种类型，其中最常见的RFID系统属于（）。
无源RFID
有源RFID
半有源RFID
答案:A
------------------------------------------------------
题目:路由模式下，TP-LINK TL-WR802N迷你型无线路由器的网口是作为下列哪一类端口使用的？
LAN
WAN
WiFi
蓝牙
答案:B
------------------------------------------------------
题目:（）是由UCC和EAN共同组建的RFID标准研究机构，致力于建立一套全球中立的、开放的、透明的标准。
EPCglobal
UID
ISO
CCITT
答案:A
------------------------------------------------------
题目:PC端与协调器相连的串口波特率须设置为下面哪个选项？
19200bps
9600bps
38400bps
56000bps
答案:A
------------------------------------------------------
题目:Convert类可使用下列哪个方法实现单个十六进制字符串与十六进制之间的转换？
toByte(string,16)
getByte(string,16)
toBytes(string,16)
答案:A
------------------------------------------------------
题目:采用下列哪个方法可获取当前设备的串口列表？
GetPortNames()
GetService(Type)
GetPortNames(String)
GetService()
答案:A
------------------------------------------------------
题目:可采用下列哪个方法清空List<byte>类全局变量？
clear()
Clear()
setNull()
SetNull()
答案:B
------------------------------------------------------
题目:（ ）是通用分组无线服务技术的简称，它是GSM移动电话用户可用的一种移动数据业务，属于第二代移动通信中的数据传输技术。
PDH
SDH
GPRS
CDMA
答案:C
------------------------------------------------------
题目:根据使用的数据库不同，ADO.NET提供不同的.NET 框架数据提供程序，Access数据库使用的是( )。
SQL Server .NET 数据提供程序
ODBC .NET 数据提供程序
Oracle .NET 数据提供程序
OLE DB .NET 数据提供程序
答案:D
------------------------------------------------------
题目:（  ）是负责对物联网收集到的信息进行处理、管理、决策的后台计算处理平台。
感知层
网络层
云计算平台
物理层
答案:C
------------------------------------------------------
题目:在云计算平台中，（  ）基础设施即服务。
IaaS
PaaS
SaaS
QaaS
答案:A
------------------------------------------------------
