题目：下列哪些方法可实现对串口的读操作？
Read(Byte[], Int32, Int32)
Read(Byte[], Int32, Int32)
ReadExisting()
ReadLine()
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：C#中可以通过以下哪个类实现委托定义？
delegate
Action
Func
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：下列哪些方法可实现对串口的写操作？
Write(String)
Write(Byte[], Int32, Int32)
Write(Char[], Int32, Int32)
WriteLine()
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪个是数组Array类的排序方法？
Sort(Array)
Sort(Array,?Array)
Sort(Array,?Array,?Int32,?Int32)
Sort(Array,?Int32,?Int32)
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪个是数组Array类的拷贝方法？
Copy(Array,?Array,?Int32)
Copy(Array,?Array,?Int64)
Copy(Array,?Int32,?Array,?Int32,?Int32)
Copy(Array,?Int64,?Array,?Int64,?Int64)
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：可采用下列哪些方法实现子线程数据传递给主线程，并在主线程界面上显示。
delegate定义委托并调用委托实现
Action定义委托并调用委托实现
function定义委托并调用委托实现
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：若串口波特率为19200bps，串行数据长度最长为96个字节，采用延迟方式读取串口数据以确保数据完整性接收时，下列哪些延迟时间较为合理？
0.1秒
0.01秒
0.05秒
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：下列哪些技术属于自动识别技术的范畴：
射频识别
条形码
磁条
智能卡
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：智能消费系统可基于哪些卡片技术实现：
磁卡
智能卡
RFID卡片
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：下列哪些技术属于RFID技术的优点：
标签抗污损能力强
标签安全性高
标签容量大
可远距离同时识别多个标签
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：WebService体系结构包含哪三种角色：
Web 服务提供者
Web 服务请求者
UDDI服务注册中心
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：WSDL即Web服务描述语言，其描述了：
服务所提供的操作
如何访问服务
服务位于何处
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：WebService具有的特点:
跨平台
跨语言
基于开放和标准的协议
自包含，自我描述松散耦合
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：以下属于RFID系统的组成部分的是（  ）。
读写器
电子标签
中间件
应用软件
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：非接触式IC卡标准包括：
密耦合ISO/IEC 10536
近耦合ISO/IEC 14443
疏耦合ISO/IEC 15693
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：Mifare卡片的读写流程中包含的环节包括( )。
寻卡
防冲突循环
选卡
三轮认证
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：以下对Mifare S50卡片描述正确的是：
遵循ISO/IEC14443 Type A
工作频率 13.56MHz
卡内 1K 字节 EEPROM
高度安全性
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：ISO18000标准系列是ISO/IEC制定的空中接口通信协议，其涵盖哪些频段范围：
低频
高频
超高频
微波
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：物联网视频监控系统的发展趋势包括下列哪些方面？
核心技术
标准规范
产业规划
体制机制
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588型网络摄像机提供的CGI大体可以分为以下几类：
POST相关的CGI
GET相关的CGI
SET相关的CGI
媒体流相关的CGI
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：镜头的相关技术参数有：
成像尺寸
成像大小
焦距
视场角
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：视频监控系统的综合调试一般可以分为下列哪几部分内容？
监控系统设备清点检查
单项设备调试
用户需求分析
系统综合调试
答案：A,B,D
------------------------------------------------------
题目：IPCamera的选型主要有以下哪些因素决定？
镜头的焦距
安装地点
环境光线
监控模式
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：评价视频监控系统时，可遵循的国家标准和行业规范主要有哪些？
《安全防范视频监控联网系统信息传输、交换、控制技术要求》（GB/T 28181-2011）
《智能建筑设计标准》（GB/T 50314-2006）
《建筑与建筑群综合布线系统工程设计规范》（GB 50311-2007）
《视频安防监控系统技术要求》（GA/T 367-2001）
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：实验验证基于CGI抓拍图片时，需要用到下列哪些信息？
HTTP协议
IPCamera的IP地址、HTTP端口号
CGI全称
出厂标签上的用户名和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：根据大多数终端用户的使用方式，一般下列哪几种方式实现对网络摄像机的远程监控？
直接连入因特网
通过WiFi连接
先接入局域网，再通过局域网接入英特网
无网络连接
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：目前，常见的家用无线路由器主要有下列哪几种？
小米路由器
华为荣耀立方
360安全路由
优酷路由宝
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：配置TP-LINK TL-WR802N迷你型无线路由器时，需要知道下列哪些信息？
WiFi网络名称
路由器的IP地址
家庭宽带的入网账号和密码
路由器管理员账号和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：实验验证基于CGI控制云台转动时，需要用到下列哪些信息？
HTTP协议
IPCamera的IP地址、HTTP端口号
Command参数和OneStep参数
出厂标签上的用户名和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：视频监控系统的传输与存储设计时，需要考虑下列内容：
规划网络站点、网络拓扑结构、IP地址、时钟规划和硬件选型配置等
了解现有传输网络的安全性、业务接入和提供能力以及扩展性等方面存在的瓶颈
系统前端设计
根据整体和前端设备以及业务传输情况，配置存储设备和存储计划
答案：A,B,D
------------------------------------------------------
题目：基于CGI控制云台转动的自定义方法包含以下哪几部分内容？
串口初始化
构建控制云台转动CGI的URL
构造CGI网络请求对象
执行CGI调用”的关键代码
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
题目：网络摄像机的安装过程中，需要用到下列哪些工具？
手电钻
螺丝刀
螺丝
螺丝套管
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：按照配置的先后顺序，家用视频监控系统的监控配置一般分为三步，包括：
IPCamera的的设备安装
IPCamera的局域网配置
IPCamera的无线网络配置
IPCamera的实时监控配置
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
题目：基于CGI实时视频监控的编码过程中，可以采用以下哪两种解决方案？
videostream.cgi
snapshot.cgi
upgrade_firmware.cgi
decoder_control.cgi
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：具体来说，AT指令有以下几种形式：
无参数命令
査询命令
帮助命令
带参数命令
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：评价远程监控系统时，可遵循的国家标准和行业规范主要有哪些？
《环境控制质量指数技术规定》（HJ633-2012）
《建筑与建筑群综合布线系统工程设计规范》（GB 50311-2007）
《智能建筑设计标准》（GB/T 50314-2006）
《视频安防监控系统技术要求》（GA/T 367-2001）
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：利用GPRS技术进行数据传输主要有以下几种方式：
移动网关实现方式
Zigbee实现方式
网站短信实现方式
GPRS DTU实现方式
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统的综合调试一般可以分为下列哪几部分内容？
系统可行性分析
监控系统设备清点检查
单项设备调试
系统综合调试
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统一般可以分为下列哪几种类型？
无现场监控，只有有监控中心
生产现场没有现场监控中心武侠，现场监控模块采集数据后直接送到远端监控中心进行处理
现场监控与远程监控并存
只有现场监控
答案：B,C
------------------------------------------------------
题目：目前，常见的云计算平台主要有：
Amazon
VMware
OpenStack
Photoshop
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：按照通信系统使用的传输介质分类，可以分为哪两种？
有线传输
无线传输
蓝牙传输
ZigBee传输
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：现场监控模块设计一般有以下哪两种实现方式？
基于单片机的设计实现方式
基于物联网的设计实现方式
基于DSP的设计实现方式
基于WSN的设计实现方式
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：阿凡达云数据服务平台提供了实时AQI信息查询接口，其访问请求方式有哪两种？
POST
JSON
HTTP
GET
答案：A,D
------------------------------------------------------
题目：发送短信的PDU编码主要包括对三部分原始信息：
短信服务中心号码的PDU编码
主叫手机号码的PDU编码
被叫手机号码的PDU编码
短信内容的PDU编码
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：COMWAY WG-8010 GPRS DTU支持下列通信协议：
COMWAY协议
透传协议
桑荣协议
宏电协议
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统设计原则包括：
经济性
实用性
可靠性
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：云计算平台的特点：
虚拟化
基于互联网
大型的集中计算
按需使用
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统技术常使用的无线通信技术包括：
WiFi
ZigBee
蓝牙
Zwave
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：ZigBee网络设备类型包括：
协调器
路由器
终端设备
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统具有的发展趋势：
网络化
无线化
智能化
嵌入式
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：ZigBee网络拓扑结构包括：
星形拓扑
树形拓扑
网状拓扑
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：利用GPRS技术进行数据传输主要有以下几种方式：
移动网关实现方式
Zigbee实现方式
网站短信实现方式
GPRS DTU实现方式
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪些技术属于自动识别技术的范畴：
射频识别
条形码
磁条
智能卡
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统设计原则包括：
经济性
实用性
可靠性
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统的综合调试一般可以分为下列哪几部分内容？
系统可行性分析
监控系统设备清点检查
单项设备调试
系统综合调试
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
题目：WebService具有的特点:
跨平台
跨语言
基于开放和标准的协议
自包含，自我描述松散耦合
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：智能消费系统可基于哪些卡片技术实现：
磁卡
智能卡
RFID卡片
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：云计算平台的特点：
虚拟化
基于互联网
大型的集中计算
按需使用
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588型网络摄像机提供的CGI大体可以分为以下几类：
POST相关的CGI
GET相关的CGI
SET相关的CGI
媒体流相关的CGI
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：具体来说，AT指令有以下几种形式：
无参数命令
査询命令
帮助命令
带参数命令
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：镜头的相关技术参数有：
成像尺寸
成像大小
焦距
视场角
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：WebService体系结构包含哪三种角色：
Web 服务提供者
Web 服务请求者
UDDI服务注册中心
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：WSDL即Web服务描述语言，其描述了：
服务所提供的操作
如何访问服务
服务位于何处
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：评价远程监控系统时，可遵循的国家标准和行业规范主要有哪些？
《环境控制质量指数技术规定》（HJ633-2012）
《建筑与建筑群综合布线系统工程设计规范》（GB 50311-2007）
《智能建筑设计标准》（GB/T 50314-2006）
《视频安防监控系统技术要求》（GA/T 367-2001）
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：下列哪些技术属于RFID技术的优点：
标签抗污损能力强
标签安全性高
标签容量大
可远距离同时识别多个标签
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪些方法可实现对串口的读操作？
Read(Byte[], Int32, Int32)
Read(Byte[], Int32, Int32)
ReadExisting()
ReadLine()
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：C#中可以通过以下哪个类实现委托定义？
delegate
Action
Func
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：ZigBee网络设备类型包括：
协调器
路由器
终端设备
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统具有的发展趋势：
网络化
无线化
智能化
嵌入式
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统一般可以分为下列哪几种类型？
无现场监控，只有有监控中心
生产现场没有现场监控中心武侠，现场监控模块采集数据后直接送到远端监控中心进行处理
现场监控与远程监控并存
只有现场监控
答案：B,C
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统技术常使用的无线通信技术包括：
WiFi
ZigBee
蓝牙
Zwave
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：视频监控系统的综合调试一般可以分为下列哪几部分内容？
监控系统设备清点检查
单项设备调试
用户需求分析
系统综合调试
答案：A,B,D
------------------------------------------------------
题目：物联网视频监控系统的发展趋势包括下列哪些方面？
核心技术
标准规范
产业规划
体制机制
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：以下对Mifare S50卡片描述正确的是：
遵循ISO/IEC14443 Type A
工作频率 13.56MHz
卡内 1K 字节 EEPROM
高度安全性
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：目前，常见的云计算平台主要有：
Amazon
VMware
OpenStack
Photoshop
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：按照通信系统使用的传输介质分类，可以分为哪两种？
有线传输
无线传输
蓝牙传输
ZigBee传输
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：IPCamera的选型主要有以下哪些因素决定？
镜头的焦距
安装地点
环境光线
监控模式
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：评价视频监控系统时，可遵循的国家标准和行业规范主要有哪些？
《安全防范视频监控联网系统信息传输、交换、控制技术要求》（GB/T 28181-2011）
《智能建筑设计标准》（GB/T 50314-2006）
《建筑与建筑群综合布线系统工程设计规范》（GB 50311-2007）
《视频安防监控系统技术要求》（GA/T 367-2001）
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪些方法可实现对串口的写操作？
Write(String)
Write(Byte[], Int32, Int32)
Write(Char[], Int32, Int32)
WriteLine()
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪个是数组Array类的排序方法？
Sort(Array)
Sort(Array,?Array)
Sort(Array,?Array,?Int32,?Int32)
Sort(Array,?Int32,?Int32)
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：下列哪个是数组Array类的拷贝方法？
Copy(Array,?Array,?Int32)
Copy(Array,?Array,?Int64)
Copy(Array,?Int32,?Array,?Int32,?Int32)
Copy(Array,?Int64,?Array,?Int64,?Int64)
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：ZigBee网络拓扑结构包括：
星形拓扑
树形拓扑
网状拓扑
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：以下属于RFID系统的组成部分的是（  ）。
读写器
电子标签
中间件
应用软件
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：非接触式IC卡标准包括：
密耦合ISO/IEC 10536
近耦合ISO/IEC 14443
疏耦合ISO/IEC 15693
答案：A,B,C
------------------------------------------------------
题目：现场监控模块设计一般有以下哪两种实现方式？
基于单片机的设计实现方式
基于物联网的设计实现方式
基于DSP的设计实现方式
基于WSN的设计实现方式
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：根据大多数终端用户的使用方式，一般下列哪几种方式实现对网络摄像机的远程监控？
直接连入因特网
通过WiFi连接
先接入局域网，再通过局域网接入英特网
无网络连接
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：Mifare卡片的读写流程中包含的环节包括( )。
寻卡
防冲突循环
选卡
三轮认证
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：可采用下列哪些方法实现子线程数据传递给主线程，并在主线程界面上显示。
delegate定义委托并调用委托实现
Action定义委托并调用委托实现
function定义委托并调用委托实现
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：目前，常见的家用无线路由器主要有下列哪几种？
小米路由器
华为荣耀立方
360安全路由
优酷路由宝
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：实验验证基于CGI抓拍图片时，需要用到下列哪些信息？
HTTP协议
IPCamera的IP地址、HTTP端口号
CGI全称
出厂标签上的用户名和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：ISO18000标准系列是ISO/IEC制定的空中接口通信协议，其涵盖哪些频段范围：
低频
高频
超高频
微波
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：若串口波特率为19200bps，串行数据长度最长为96个字节，采用延迟方式读取串口数据以确保数据完整性接收时，下列哪些延迟时间较为合理？
0.1秒
0.01秒
0.05秒
答案：A,C
------------------------------------------------------
题目：阿凡达云数据服务平台提供了实时AQI信息查询接口，其访问请求方式有哪两种？
POST
JSON
HTTP
GET
答案：A,D
------------------------------------------------------
题目：配置TP-LINK TL-WR802N迷你型无线路由器时，需要知道下列哪些信息？
WiFi网络名称
路由器的IP地址
家庭宽带的入网账号和密码
路由器管理员账号和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：发送短信的PDU编码主要包括对三部分原始信息：
短信服务中心号码的PDU编码
主叫手机号码的PDU编码
被叫手机号码的PDU编码
短信内容的PDU编码
答案：A,C,D
------------------------------------------------------
题目：COMWAY WG-8010 GPRS DTU支持下列通信协议：
COMWAY协议
透传协议
桑荣协议
宏电协议
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：实验验证基于CGI控制云台转动时，需要用到下列哪些信息？
HTTP协议
IPCamera的IP地址、HTTP端口号
Command参数和OneStep参数
出厂标签上的用户名和密码
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：基于CGI控制云台转动的自定义方法包含以下哪几部分内容？
串口初始化
构建控制云台转动CGI的URL
构造CGI网络请求对象
执行CGI调用”的关键代码
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
题目：网络摄像机的安装过程中，需要用到下列哪些工具？
手电钻
螺丝刀
螺丝
螺丝套管
答案：A,B,C,D
------------------------------------------------------
题目：视频监控系统的传输与存储设计时，需要考虑下列内容：
规划网络站点、网络拓扑结构、IP地址、时钟规划和硬件选型配置等
了解现有传输网络的安全性、业务接入和提供能力以及扩展性等方面存在的瓶颈
系统前端设计
根据整体和前端设备以及业务传输情况，配置存储设备和存储计划
答案：A,B,D
------------------------------------------------------
题目：基于CGI实时视频监控的编码过程中，可以采用以下哪两种解决方案？
videostream.cgi
snapshot.cgi
upgrade_firmware.cgi
decoder_control.cgi
答案：A,B
------------------------------------------------------
题目：按照配置的先后顺序，家用视频监控系统的监控配置一般分为三步，包括：
IPCamera的的设备安装
IPCamera的局域网配置
IPCamera的无线网络配置
IPCamera的实时监控配置
答案：B,C,D
------------------------------------------------------
