题目：C#中String数据类型是值类型？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中采用Zigbee的设备采用的是请求／响应交互方式？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程使用的Zigbee节点须使用miniUSB数据线进行直流稳压供电？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程使用的Zigbee节点成功组网后Ｄ１灯保持绿色闪速状态？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在Ｃ＃应用程序界面上可直接显示字节数组？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee节点的网络地址信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio2005自带有chart控件？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee节点的网络地址信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee温湿度节点的温度信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在上位机上使用SerialPort的ReadLine()可成功读取Zigbee协调器的信息？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：可使用BitConvert.toString(byte[],16)方法把字节数组转换为十六进制字符串数组？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio中的UnitTest相当于模块测试？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程中使用的Zigbee节点采用的是请求/响应的被动式工作模式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C# Int类型占位大小是32位。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：在电感耦合RFID系统中，电子标签向读写器的数据传递采用负载调制。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电感耦合方式一般适合于低频，高频工作的近距离RFID系统,系统识别作用距离通常小于1m。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：服务请求者如果能够获知服务请求者的地址，则可以不通过UDDI中心，而直接向服务提供者请求服务。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：RFID读写器与计算机之间的RS232通信属于常见的串行异步通信。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：若要成功进行通信，串口发送和接收双方必须就波特率，数据位，起始位，停止位以及校验位上保持一致。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Webservice是一种跨编程语言和跨操作系统平台的远程调用技术。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用Webservice进行应用程序通信时不能穿过防火墙。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在visual studio中创建WebService时，可被服务请求客户端调用的方法需要加上[WebMethod]标记。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当高频RFID寻卡模式为Idle 模式时，一次只对一张卡操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于C#的Windows 窗体应用程序可通过SerialPort控件来实现对RS232串口的访问。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：SOAP协议是一个用于分散和在分布式环境下交换网络信息的基于XML的通信协议。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C#进行Webservice调用时，需要首先创建WebService的本地代理，便可通过该本地代理调用WebService提供的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x20的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成读数据块操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：WebService创建完成后，需要通过IIS因特网信息服务器进行发布。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当高频RFID对卡片进行HALT操作后，该卡片将不会再响应读卡器的寻卡请求，直到卡片被移出读卡器的能量场。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电磁反向散射耦合是指发射出去的电磁波遇到目标后反射，同时携带目标信息，依据的是电磁波的空间传播规律，一般适用于高频、低频工作的远距离RFID系统。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：使用Web服务存在消耗较多的CPU和内存资源，以及更多的网络资源的缺点。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x21的命令包时,RFID读卡器将进行集成写数据操作，每次只能写入一个块的内容。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Mifare1 S50卡片EEPROM存储器共1K字节，划分成16个扇区，每个扇区分成4个数据块，每个数据块16字节。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare1 S50卡片每个扇区分成4个块，4个数据块均可用于存放用户数据。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x21的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成写数据块操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x20的命令包时,RFID读卡器将进行集成读数据操作，每次只能读取一个数据块的内容。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Web Service 适用于应用程序集成、B2B 集成、代码和数据重用，以及通过Web进行客户端和服务器的通信的场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电感耦合RFID系统通过空间高频交变磁场实现耦合，依据的是电磁感应定律，一般适用于中、高频工作的近距离RFID系统。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：EPC类似于商品条码，只能用于商品类别标识，无法实现单品识别。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：电子产品编码是对商品条码的扩展，用于实现单品识别。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：对象名称解析服务ONS类似于互联网中的DNS服务器，用于处理EPC代码与对应的EPCIS服务器的IP地址的映射管理和查询。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，只能通过以数值块格式的写操作生成。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50卡片每扇区的块0~块2可按照读写块和数值块两种方式使用。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，有固定的数据格式，以便于错误检测、纠错和备份管理。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，可执行直接控制存储值的命令，如增值，减值。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x23的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成数值块增值(电子钱包充值)操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：智能消费系统通常由发卡充值机，消费机以及消费系统数据库组成
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：目前主流的中大型数据库包括Oracle，SQL SERVER以及DB2，而小型数据库主要有Access以及MySQL。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET使用Command对象直接访问数据库，具有执行效率高，适用于返回单个数值以及删除，插入，修改不需要返回数值的场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用DataAdapeter适配器以及DataSet 数据集对象访问数据库时，属于无连接的访问方式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：DataSet数据集对象是一个内存中的小型数据库，用于存放表(DataTable)、列(DataColumn)、行(DataRow)、关系（Reliation）、约束（Constraint）对象；
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块作为电子钱包使用时，使用4个字节有符号数值进行存储电子钱包金额。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET 是建立在.NET 框架平台之上的支持数据库应用程序开发的数据访问中间件。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET 用于访问和操作数据的两个主要组件为DataSet以及.NET 框架数据提供程序。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：.NET 框架数据提供程序包含Connection，Command，DataReader以及DataAdapter四个常用的对象；
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：在进行智能消费系统数据库设计时，可将RFID卡号作为数据库表格的主键。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于C#的Windows 窗体应用程序可通过定义窗体成员变量来实现窗体间数据传递。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网视频监控系统除了在应用方面有所扩展外，其他方面与传统的视频监控系统没有区别。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在物理上CGI是一段程序，运行在网络服务器上，为客户端提供XML页面接口。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在功能上CGI是HTTP服务器与客户机程序进行“交谈”的一种工具，CGI实现了动态的Web页面。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：IPCamera用户名和密码必须查询用户手册才可以找到。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：不同的镜头焦距，其监控距离和监控角度是一样的。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：基于CGI抓拍图片的编码过程中，需要用到SerialPort串口控件。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有云台旋转功能。可以通过手机远程操控摄像机镜头旋转，但监控还是存在一定的死角。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有双向语音对讲、高清视频录像、TF卡录像存储、云台旋转、H.264视频压缩、IR-CUT双滤光片、红外夜视、移动侦测报警等基本功能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：实现监控图片自定义的标记文本时，PointF用于定义标记文本的中心坐标。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：实现监控图片自定义的标记文本时，Font用于定义标记文本和段落的格式。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：自定义标记监控图片时用到的方法是Draw方法。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Router模式，即无线路由模式，它是路由器的默认工作模式，适用于家庭或公寓的拨号上网，需要设置宽带的账号和密码，并自动拨号连接。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Repeater模式用于扩展已有无线网络的信号覆盖范围，并且此信号只可以中继一次，即只能将原信号增强放大，新信号无法再中继放大。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于CGI抓拍图片的自定义方法中，需要用到WebClient类，该类的实例化对象用于获取抓拍图片CGI返回的响应信息。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：调用videostream.cgi时只需在HTTP URL的IP地址和端口号后面加上CGI的全称，再加上用户名和密码，即可接收到由IPCamera向客户端推送的JPEG视频流。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有声波对码功能，通过手机一键配置WiFi，更高效、更便捷。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：家用视频监控系统规划时，一定要竟可能多地考虑监控点，越多越好。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：基于CGI控制云台转动的编码过程中，无法实现水平居中、垂直居中的操作。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机的云台能够做水平最大280度、垂直最大80度的转动。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：因为人类眼睛具有特殊的生理结构，如果眼睛所看画面的帧率高于24帧每秒，就会认为连续播放的图片是连贯的。因此，可以基于snapshot.cgi实现实时视频监控。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：如果眼睛所看画面的帧率高于24帧每秒，就会认为连续播放的图片是连贯的。根据这一特性，我们可以通过Visual C#集成开发环境中提供的Timer控件，每隔40毫秒抓拍并显示一帧图片，最终实现监控视频的实时显示。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：JSON和XML都是目前常用的数据交换格式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统已在众多行业领域内得到了广泛的应用，实际情况可能有所不同，但系统功能和结构基本类似，所采用的设备和技术没有较大差异。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：GPRS技术的全称是通用分组无线业务，是一种以GSM为基础的数据传输技术。相对原来GSM拨号方式的电路交换数据传送方式，它突破了GSM只能提供电路交换的局限，传输速率一般可达56~114Kbps。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：AT指令集是从终端适配器（TA）或数据电路终端设备（DCE）向终端设备（TE）或数据终端设备（DTE）发送的指令的集合。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：北京天同诚业科技的COMWAY WG-8010 GPRS DTU，该模块基于SIM900A模块，可以很好地完成短信收发、数据传输和语音通信。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：基于GPRS DTU的远程监控系统一定是物联网应用。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：大数据是指可以在一定时间范围内用常规软件工具进行捕捉、管理和处理的数据集合，是需要新处理模式才能具有更强的决策力、洞察发现力和流程优化能力来适应海量、高增长率和多样化的信息资产。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：云计算是硬件资源的虚拟化，大数据指的是海量数据的高效处理。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：设置GPRS DTU模块短信收发方式为Text模式的AT指令是AT+CMGF=0。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：要实现JSON序列化和JSON反序列化，一般需要用到第三方动态链接库Newtonsoft.Json.dll。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：目前，Google、Amazon和阿里巴巴为代表的互联网公司纷纷尝试开发适合自己的大数据存储和分析平台。大数据潜在的经济价值，引发了各国政府的广泛关注。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：SMS短信收发模式中最常用的是Block模式模式。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：基于Text模式发送短信时不能发送标点符号。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：现场监控区域中，监控模块多为嵌入式系统，负责完成数据的采集、处理和控制，任务相对单一、固定，但模块的数据处理能力和精度将影响整个系统的最终性能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于Text模式发送短信时，最后必须以新行和十六进制的方式发送“1A”这一行尾结束符。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网的快速发展及其高效实时等特性为AQI监测提供了新思路、新技术、新方法，使得AQI监测克服了传统实时性差、维护困难等问题，能够实现更加实时、有效的AQI监测。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：API，又称空气质量指数，是空气质量状况的一个指数，其中包含细颗粒物、可吸入颗粒物、二氧化硫、二氧化氮、臭氧、一氧化碳等六项指标，是参与空气质量评价的六大主要污染物。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：目前GPRS DTU已广泛应用于物联网产业链中的M2M行业，如智能电网、智能交通、智能家居等领域。相比于移动网关实现方式和网站短信实现方式，利用GPRS DTU进行数据传输是最为简单实用的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：WG-8010 GPRS DTU的组装一般可以分为两步，第一步是天线及SIM卡安装，第二步是上电检测网络情况。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：发送短信时，短信服务中心号码因地区和电信运行商的不同而不同。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：PDU短信编码表面上是一串ASCII码，可用于表示1个字节的十六进制数、BCD码和十进制数。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：WG-8010 GPRS DTU的默认波特率是115200bps。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：设置GPRS DTU模块的短信收发方式为PDU模式。输入AT+CMGS=081，表示短信服务中心号码的PDU编码、被叫手机号码的PDU编码、短信内容的PDU编码等三个字段内容PDU编码的总长度为81个字符。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：COMWAY WG-8010 GPRS DTU除了支持标准的 GSM07.05、GSM07.07这两种AT指令集外，还支持COMWAY自定义的扩展AT指令集。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用COMWAY扩展AT指令集发送短信时，可以采用Unicode编码。当短信内容以四个0为结尾时，就认为短信是Unicode编码的字符串形式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：非中国大陆的被叫手机号码无法进行PDU编码。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：短信内容进行PDU编码时，用户数据的编码可以采用多种编码方式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用COMWAY扩展AT指令集发送短信时，如果短信内容是Unicode编码，需要在短信内容后面加上0000，还要加上\r\n，以新行形式发送扩展AT指令。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：引用第三方DLL文件时，可能需要重新构建原有方法的方法签名。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio构建C#应用程序时，如果需要引用第三方DLL文件，都采用直接引用的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Zigbee具有安全性很高，网络稳定性高，组网能力强，节点功耗低的优点，适用于低速率的控制场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统一般采用无线组网通信技术连接设备。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网体系结构可分为感知控制层、网络传输层、应用服务层三个层面。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：具有相当于住宅神经的家庭网络、能够通过这种网络提供的各种服务、能与Internet相连接是构成智能化家居的三个基本条件。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Zigbee网络中每个节点都会分配一个物理地址和网络地址，物理地址是固定的，网络地址是动态生成的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C#windows中的串口控件采用事件触发方式时，数据接收操作是在辅助线程上执行。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：List 类和 ArrayList 类具有相同的功能，且 List 类在大多数情况下执行得更好并且是类型安全的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：节点绑定的作用是建立传感器、执行器和节点网络地址的对应关系。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：人体红外传感器是利用热释电效应原理制成的一种传感产品。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：光敏传感器是基于光敏电阻受光线强度影响而阻值发生变化的原理从而进行测量。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：DHT11数字温湿度传感器是一款含有已校准数字信号输出的温湿度复合传感器。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：MQ-2是一个多种气体探测器，可用于家庭和工厂的气体泄漏监测装置，适宜于液化气、苯、烷、酒精、氢气、烟雾等的探测。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：PWM调光技术指的是通过改变输入的脉冲信号占空比来调制LED驱动芯片对功率场效应管的栅极控制信号，从而达到调节通过LED电流大小的目的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电动窗帘通常由导轨，卷帘电动机以及控制盒三部分组成。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电磁锁是利用电生磁的原理，当有电流通过硅钢片时，电磁锁会产生巨大的吸引力而仅仅吸住铁板达到锁门的效果。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：声光报警器（又叫声光警号）是一种用在危险场所，通过声音和各种光来向人们发出示警信号的一种报警信号装置。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Microsoft Access是一种桌面数据库，只适合数据量少的应用以及单机访问的数据库。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：AT指令一般应用于终端设备与PC应用之间的连接与通信，计算机通过发送AT指令来控制移动台的功能，与GSM网络业务进行交互。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Timer控件Interval属性指定了Tick事件发生的时间间隔。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：GPRS DTU是一种物联网无线数据终端，利用公用运营商网络GPRS网络(又称G网)为用户提供无线长距离数据传输功能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：DirectoryInfo类在.net开发中主要用于创建、移动和枚举目录和子目录的实例方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Microsoft Access是基于服务器端的中型的数据库，可以适合大容量数据的应用。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：使用C++开发的DLL属于可托管DLL。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：通用网关接口CGI是一个Web服务器主机提供信息服务的标准接口。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：HttpRequest类的对象用于服务器端，获取客户端传来的请求的信息，包括HTTP报文传送过来的所有信息。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：HttpWebRequest类对象用于客户端，拼接请求的HTTP报文并发送到服务器。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Timer控件的Enabled属性控制当前Timer控件是否可用，当Enabled为True时，Timer启动。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C#中String数据类型是值类型？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在电感耦合RFID系统中，电子标签向读写器的数据传递采用负载调制。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：GPRS技术的全称是通用分组无线业务，是一种以GSM为基础的数据传输技术。相对原来GSM拨号方式的电路交换数据传送方式，它突破了GSM只能提供电路交换的局限，传输速率一般可达56~114Kbps。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：JSON和XML都是目前常用的数据交换格式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程中采用Zigbee的设备采用的是请求／响应交互方式？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程使用的Zigbee节点须使用miniUSB数据线进行直流稳压供电？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程使用的Zigbee节点成功组网后Ｄ１灯保持绿色闪速状态？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Webservice是一种跨编程语言和跨操作系统平台的远程调用技术。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用Webservice进行应用程序通信时不能穿过防火墙。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：RFID读写器与计算机之间的RS232通信属于常见的串行异步通信。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：若要成功进行通信，串口发送和接收双方必须就波特率，数据位，起始位，停止位以及校验位上保持一致。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：AT指令集是从终端适配器（TA）或数据电路终端设备（DCE）向终端设备（TE）或数据终端设备（DTE）发送的指令的集合。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：远程监控系统已在众多行业领域内得到了广泛的应用，实际情况可能有所不同，但系统功能和结构基本类似，所采用的设备和技术没有较大差异。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：服务请求者如果能够获知服务请求者的地址，则可以不通过UDDI中心，而直接向服务提供者请求服务。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电感耦合方式一般适合于低频，高频工作的近距离RFID系统,系统识别作用距离通常小于1m。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：智能家居系统一般采用无线组网通信技术连接设备。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：在Ｃ＃应用程序界面上可直接显示字节数组？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：可使用BitConvert.toString(byte[],16)方法把字节数组转换为十六进制字符串数组？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网体系结构可分为感知控制层、网络传输层、应用服务层三个层面。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：北京天同诚业科技的COMWAY WG-8010 GPRS DTU，该模块基于SIM900A模块，可以很好地完成短信收发、数据传输和语音通信。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio中的UnitTest相当于模块测试？
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：具有相当于住宅神经的家庭网络、能够通过这种网络提供的各种服务、能与Internet相连接是构成智能化家居的三个基本条件。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Zigbee具有安全性很高，网络稳定性高，组网能力强，节点功耗低的优点，适用于低速率的控制场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee节点的网络地址信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee温湿度节点的温度信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在上位机上使用SerialPort的ReadLine()可成功读取Zigbee协调器的信息？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在物理上CGI是一段程序，运行在网络服务器上，为客户端提供XML页面接口。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：在功能上CGI是HTTP服务器与客户机程序进行“交谈”的一种工具，CGI实现了动态的Web页面。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Zigbee网络中每个节点都会分配一个物理地址和网络地址，物理地址是固定的，网络地址是动态生成的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网视频监控系统除了在应用方面有所扩展外，其他方面与传统的视频监控系统没有区别。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：课程中Zigbee节点的网络地址信息可使用Char[]数据类型存储？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：IPCamera用户名和密码必须查询用户手册才可以找到。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：目前GPRS DTU已广泛应用于物联网产业链中的M2M行业，如智能电网、智能交通、智能家居等领域。相比于移动网关实现方式和网站短信实现方式，利用GPRS DTU进行数据传输是最为简单实用的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于C#的Windows 窗体应用程序可通过SerialPort控件来实现对RS232串口的访问。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：大数据是指可以在一定时间范围内用常规软件工具进行捕捉、管理和处理的数据集合，是需要新处理模式才能具有更强的决策力、洞察发现力和流程优化能力来适应海量、高增长率和多样化的信息资产。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：云计算是硬件资源的虚拟化，大数据指的是海量数据的高效处理。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当高频RFID寻卡模式为Idle 模式时，一次只对一张卡操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：设置GPRS DTU模块短信收发方式为Text模式的AT指令是AT+CMGF=0。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：要实现JSON序列化和JSON反序列化，一般需要用到第三方动态链接库Newtonsoft.Json.dll。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：不同的镜头焦距，其监控距离和监控角度是一样的。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：WebService创建完成后，需要通过IIS因特网信息服务器进行发布。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于GPRS DTU的远程监控系统一定是物联网应用。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：C#windows中的串口控件采用事件触发方式时，数据接收操作是在辅助线程上执行。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于Text模式发送短信时，最后必须以新行和十六进制的方式发送“1A”这一行尾结束符。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：课程中使用的Zigbee节点采用的是请求/响应的被动式工作模式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio2005自带有chart控件？
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有云台旋转功能。可以通过手机远程操控摄像机镜头旋转，但监控还是存在一定的死角。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有双向语音对讲、高清视频录像、TF卡录像存储、云台旋转、H.264视频压缩、IR-CUT双滤光片、红外夜视、移动侦测报警等基本功能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：在visual studio中创建WebService时，可被服务请求客户端调用的方法需要加上[WebMethod]标记。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C#进行Webservice调用时，需要首先创建WebService的本地代理，便可通过该本地代理调用WebService提供的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于Text模式发送短信时不能发送标点符号。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：现场监控区域中，监控模块多为嵌入式系统，负责完成数据的采集、处理和控制，任务相对单一、固定，但模块的数据处理能力和精度将影响整个系统的最终性能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：SOAP协议是一个用于分散和在分布式环境下交换网络信息的基于XML的通信协议。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：List 类和 ArrayList 类具有相同的功能，且 List 类在大多数情况下执行得更好并且是类型安全的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：C# Int类型占位大小是32位。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：物联网的快速发展及其高效实时等特性为AQI监测提供了新思路、新技术、新方法，使得AQI监测克服了传统实时性差、维护困难等问题，能够实现更加实时、有效的AQI监测。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：API，又称空气质量指数，是空气质量状况的一个指数，其中包含细颗粒物、可吸入颗粒物、二氧化硫、二氧化氮、臭氧、一氧化碳等六项指标，是参与空气质量评价的六大主要污染物。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：SMS短信收发模式中最常用的是Block模式模式。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x20的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成读数据块操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电感耦合RFID系统通过空间高频交变磁场实现耦合，依据的是电磁感应定律，一般适用于中、高频工作的近距离RFID系统。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：WG-8010 GPRS DTU的默认波特率是115200bps。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：节点绑定的作用是建立传感器、执行器和节点网络地址的对应关系。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于CGI抓拍图片的编码过程中，需要用到SerialPort串口控件。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：DHT11数字温湿度传感器是一款含有已校准数字信号输出的温湿度复合传感器。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于CGI抓拍图片的自定义方法中，需要用到WebClient类，该类的实例化对象用于获取抓拍图片CGI返回的响应信息。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当高频RFID对卡片进行HALT操作后，该卡片将不会再响应读卡器的寻卡请求，直到卡片被移出读卡器的能量场。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：目前，Google、Amazon和阿里巴巴为代表的互联网公司纷纷尝试开发适合自己的大数据存储和分析平台。大数据潜在的经济价值，引发了各国政府的广泛关注。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x21的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成写数据块操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：人体红外传感器是利用热释电效应原理制成的一种传感产品。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：自定义标记监控图片时用到的方法是Draw方法。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：实现监控图片自定义的标记文本时，PointF用于定义标记文本的中心坐标。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：实现监控图片自定义的标记文本时，Font用于定义标记文本和段落的格式。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Mifare1 S50卡片EEPROM存储器共1K字节，划分成16个扇区，每个扇区分成4个数据块，每个数据块16字节。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare1 S50卡片每个扇区分成4个块，4个数据块均可用于存放用户数据。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x20的命令包时,RFID读卡器将进行集成读数据操作，每次只能读取一个数据块的内容。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机的云台能够做水平最大280度、垂直最大80度的转动。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：MQ-2是一个多种气体探测器，可用于家庭和工厂的气体泄漏监测装置，适宜于液化气、苯、烷、酒精、氢气、烟雾等的探测。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电磁反向散射耦合是指发射出去的电磁波遇到目标后反射，同时携带目标信息，依据的是电磁波的空间传播规律，一般适用于高频、低频工作的远距离RFID系统。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Web Service 适用于应用程序集成、B2B 集成、代码和数据重用，以及通过Web进行客户端和服务器的通信的场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用Web服务存在消耗较多的CPU和内存资源，以及更多的网络资源的缺点。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：光敏传感器是基于光敏电阻受光线强度影响而阻值发生变化的原理从而进行测量。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：PDU短信编码表面上是一串ASCII码，可用于表示1个字节的十六进制数、BCD码和十进制数。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Router模式，即无线路由模式，它是路由器的默认工作模式，适用于家庭或公寓的拨号上网，需要设置宽带的账号和密码，并自动拨号连接。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Repeater模式用于扩展已有无线网络的信号覆盖范围，并且此信号只可以中继一次，即只能将原信号增强放大，新信号无法再中继放大。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x21的命令包时,RFID读卡器将进行集成写数据操作，每次只能写入一个块的内容。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50卡片每扇区的块0~块2可按照读写块和数值块两种方式使用。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：WG-8010 GPRS DTU的组装一般可以分为两步，第一步是天线及SIM卡安装，第二步是上电检测网络情况。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：发送短信时，短信服务中心号码因地区和电信运行商的不同而不同。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电磁锁是利用电生磁的原理，当有电流通过硅钢片时，电磁锁会产生巨大的吸引力而仅仅吸住铁板达到锁门的效果。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：联视威PNP C588网络摄像机具有声波对码功能，通过手机一键配置WiFi，更高效、更便捷。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：非中国大陆的被叫手机号码无法进行PDU编码。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：家用视频监控系统规划时，一定要竟可能多地考虑监控点，越多越好。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：对象名称解析服务ONS类似于互联网中的DNS服务器，用于处理EPC代码与对应的EPCIS服务器的IP地址的映射管理和查询。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：声光报警器（又叫声光警号）是一种用在危险场所，通过声音和各种光来向人们发出示警信号的一种报警信号装置。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：调用videostream.cgi时只需在HTTP URL的IP地址和端口号后面加上CGI的全称，再加上用户名和密码，即可接收到由IPCamera向客户端推送的JPEG视频流。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：电动窗帘通常由导轨，卷帘电动机以及控制盒三部分组成。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：COMWAY WG-8010 GPRS DTU除了支持标准的 GSM07.05、GSM07.07这两种AT指令集外，还支持COMWAY自定义的扩展AT指令集。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用COMWAY扩展AT指令集发送短信时，可以采用Unicode编码。当短信内容以四个0为结尾时，就认为短信是Unicode编码的字符串形式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：EPC类似于商品条码，只能用于商品类别标识，无法实现单品识别。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：电子产品编码是对商品条码的扩展，用于实现单品识别。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Timer控件Interval属性指定了Tick事件发生的时间间隔。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于CGI控制云台转动的编码过程中，无法实现水平居中、垂直居中的操作。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：PWM调光技术指的是通过改变输入的脉冲信号占空比来调制LED驱动芯片对功率场效应管的栅极控制信号，从而达到调节通过LED电流大小的目的。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：因为人类眼睛具有特殊的生理结构，如果眼睛所看画面的帧率高于24帧每秒，就会认为连续播放的图片是连贯的。因此，可以基于snapshot.cgi实现实时视频监控。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：设置GPRS DTU模块的短信收发方式为PDU模式。输入AT+CMGS=081，表示短信服务中心号码的PDU编码、被叫手机号码的PDU编码、短信内容的PDU编码等三个字段内容PDU编码的总长度为81个字符。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，有固定的数据格式，以便于错误检测、纠错和备份管理。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，可执行直接控制存储值的命令，如增值，减值。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：当计算机向RFID读卡器发送CMD字段为0x23的命令包时,RFID读卡器将进行集成寻卡，防冲突，选卡，验证密码，读卡等操作，一个命令完成数值块增值(电子钱包充值)操作。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块使用时，只能通过以数值块格式的写操作生成。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：短信内容进行PDU编码时，用户数据的编码可以采用多种编码方式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：通用网关接口CGI是一个Web服务器主机提供信息服务的标准接口。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：基于C#的Windows 窗体应用程序可通过定义窗体成员变量来实现窗体间数据传递。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：GPRS DTU是一种物联网无线数据终端，利用公用运营商网络GPRS网络(又称G网)为用户提供无线长距离数据传输功能。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：智能消费系统通常由发卡充值机，消费机以及消费系统数据库组成
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用COMWAY扩展AT指令集发送短信时，如果短信内容是Unicode编码，需要在短信内容后面加上0000，还要加上\r\n，以新行形式发送扩展AT指令。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：引用第三方DLL文件时，可能需要重新构建原有方法的方法签名。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET使用Command对象直接访问数据库，具有执行效率高，适用于返回单个数值以及删除，插入，修改不需要返回数值的场合。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用DataAdapeter适配器以及DataSet 数据集对象访问数据库时，属于无连接的访问方式。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：DataSet数据集对象是一个内存中的小型数据库，用于存放表(DataTable)、列(DataColumn)、行(DataRow)、关系（Reliation）、约束（Constraint）对象；
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：AT指令一般应用于终端设备与PC应用之间的连接与通信，计算机通过发送AT指令来控制移动台的功能，与GSM网络业务进行交互。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：DirectoryInfo类在.net开发中主要用于创建、移动和枚举目录和子目录的实例方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：如果眼睛所看画面的帧率高于24帧每秒，就会认为连续播放的图片是连贯的。根据这一特性，我们可以通过Visual C#集成开发环境中提供的Timer控件，每隔40毫秒抓拍并显示一帧图片，最终实现监控视频的实时显示。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Microsoft Access是一种桌面数据库，只适合数据量少的应用以及单机访问的数据库。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Visual Studio构建C#应用程序时，如果需要引用第三方DLL文件，都采用直接引用的方法。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Mifare S50的数据块作数值块作为电子钱包使用时，使用4个字节有符号数值进行存储电子钱包金额。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：HttpRequest类的对象用于服务器端，获取客户端传来的请求的信息，包括HTTP报文传送过来的所有信息。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：HttpWebRequest类对象用于客户端，拼接请求的HTTP报文并发送到服务器。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Microsoft Access是基于服务器端的中型的数据库，可以适合大容量数据的应用。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET 是建立在.NET 框架平台之上的支持数据库应用程序开发的数据访问中间件。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：ADO.NET 用于访问和操作数据的两个主要组件为DataSet以及.NET 框架数据提供程序。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：.NET 框架数据提供程序包含Connection，Command，DataReader以及DataAdapter四个常用的对象；
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：在进行智能消费系统数据库设计时，可将RFID卡号作为数据库表格的主键。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：使用C++开发的DLL属于可托管DLL。
答案：错误
------------------------------------------------------
题目：目前主流的中大型数据库包括Oracle，SQL SERVER以及DB2，而小型数据库主要有Access以及MySQL。
答案：正确
------------------------------------------------------
题目：Timer控件的Enabled属性控制当前Timer控件是否可用，当Enabled为True时，Timer启动。
答案：正确
------------------------------------------------------
